到底佳仔仲會唔會自首

會
唔會

心情好先去

可能呢世都心情唔好

係投案，唔知邊個殺人個時先係自首

佢唔去台灣咩名都唔緊要

已經好多負評

韓國瑜上位去
蔡英文上位唔去

邊個上位都唔去啦
去咪只係煩

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

之前又話買哂機票
點知一出黎住豪宅

睇心情

林鄭搵隻牧羊犬放晒風
幫佳仔營做衝動誤殺想呃佢過去投案
又俾埋京士柏山住
應該答應埋照顧佢父母下半世

殺人犯有咁好福利

已經無人記得

乜撚嘢嚟

真係驚愈來愈多人去台灣殺人

咁就可以大搖大擺行出街

冇人想死

咩嚟架屌

搭好哂個雞棚

有一個正評
出現了

痴撚線公司

聖公會咁奶共點會信佢講野嫁

可能佢宜家日日係豪宅屌緊女
樂不思蜀

如果係咁係我都唔去啦

2047先去

加入警隊
攞正牌殺人

係我就2077都唔去

緊急即時:
100防暴持槍衝入HKDI攻擊學生
現場逃生緊

佢再係出面玩多幾年，就唔會再想返入去坐，
仲要可能死刑同終身
有耶撚叫佢自首，
應該都要搵個魔鬼同佢講唔好去

等睇佢北上做政協

佳仔係叻仔黎

正評果兩個人出句聲啦

好多人唔識分，咁樣會誤導

從案情睇 , 一係證據不足告唔入 , 一係死刑
個腦正常啲都唔會搏死刑

解放軍同志都未摺完被，佢敢出風頭？

唔開心中。

軟禁佢就係唔想比佢接觸到外界.
係入面灌輸比佢知..出獄就可以好風光.留定錢比佢

呢個所謂軟禁唔係法律上，
佢自己係可以走，知到佢住邊，
用大聲公同佢講野

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

日日都m到不了

佢咪叫咗大家比機會重新做人囉
台灣有死刑
你話咩意思勒

我係佢就老閪都唔會

食飽 飲醉先去

出左黎爽仲同你入去坐？

氹下你架咋

呢個問題，恐怕係得管神棍先識答囉！

坐緊個陣梗係良心發現
出黎吸幾啖新鮮空氣
食返幾餐好西
諗諗下都係不了

再諗真d自己人都殺過
仲有咩輸仲有咩唔夠膽做？

佳仔內心有魔鬼

正常人都唔會自首啦

仆佳宜家住緊京士柏豪宅，食緊生蠔，飲緊香檳，睇緊收費嘅AV啊，仲同你去自首？唔好玩啦！

被台灣識穿左, 暫時無利用價值

大粒墨：自啊，但我又冇話幾時。

同流浮山二百刀手同一admin?

唔會～因為直接被自殺

佳仔：我同大劉都係憑本事唔自首，屌你老母

住緊豪宅、包一日三餐、唔洗做野，生活質素好過起碼8成香港人，咁舒服仲邊想走

你埋到去拎大聲公同佢講野咪係囉.

一定嚴密保護

林鄭面對兩個陷阱 選擇乜都唔做

請幫幫手推

[4/11] 下星期一 HKDI赤腳遊行
急需勇士為彥霖行下去

唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

個PAGE無左?搵唔到

等打靶啦大粒癦

咪係 講撚到佢好似良心發現咁

不如問下佳仔會唔會去halloween活動
殺咗人仲有豪宅住你都咪話唔爽

去唔去係管政協話事. 而家小英咁吋, 應該唔會去住.

仆佳仔

等統一後先去

佢放個陣咪高調扮有良知 而家等風聲過理得你

口頭會

哈!

一直關注陳同佳自首情況

等牧師安排

想去先考慮
而家想陪屋企人
唔去住

如果係屌林奠呢？

佢依家比人監禁係安全屋
同係台灣坐無分別
食飯可能好d

理撚得佢啦

屌晒你班香港人打生打死要五大訴求啦
我梗係要食多幾餐fine dinning, 搵多幾件警嫂3P先去嘛

性公會力撐

fake page

都唔洗自首，基本上都永遠被港共軟禁左

監已坐理撚你

最撚醒係你

死之前或者會

出到黎就話改過自新
咁姐係唔打算認囉
擺明支共鳴逼佢認

我依家住京士柏山呀
自首..你傻撚左呀?連登仔

心情到死果日都唔好, 完

擺明要搵個女仔打種喇

大波華，淋病，葉瘤 三條女早午晚輪流黎

漏咗個被字呀

政治工具嚟
隨時有安家費

同解放軍page異曲同工之妙

唔好去啦屌 我覺得你冇做錯 有啲野法律比唔到公義你就係要自己黎架啦 自乜撚野首

懷疑佢成家已經入咗豪宅度住

比著我係佢就食住個勢返中國
話 基於一個中國嘅原則
我就算係坐監都會返大陸坐
之後話唔埋好似個光頭佬咁樣好受歡迎，之後出書
做埋人民英雄

我而家心情好曳呀

望都望佳仔唔去自首，等港共政府出醜，因為佢地由得個殺人犯周街行

戴帽 仲要睇埋片
個創傷隨時成世

講真
可能同佢換個本passport身份證係第二個地方生活都得

會自殺

韓選到就去

過幾年陳同佳受浸歸主， 主已寬恕佢既殺人姦淫罪。
再過幾年做埋大鴉洲再學習營主席

完美

你話呢

佢去咗脫墨

心情唔好 不去了

佳哥而家比人軟禁左
有撚得佢簡自唔自首咩
支共要佢自首就自首,留港就留港,自殺就自殺

走數

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑

(撐香港文化嘅入一入嚟)關於黃絲經濟圈我有個新睇法。

真

佳仔

條管放佢喺屋企保到佢幾耐,定係已經秘密運左去整容啦?

道左歉啦 不了

［行動］11.4 赤腳行 19:30 HKDI集合！！！

水上樂園

佢係怕神獸出手，先扮嘢話自首。

想知佢重點可以正常生活
一世安全屋？

點會 殺人犯黎

戇鳩啦個牧師，以為自己勸掂個𡃁仔
個陣比你困撚住梗係乜鳩都話好啦
出左黎仲使撚理你咩
再提一次陳同佳只係導火線，唔係主因
主因係特衰政府官奶共搞個條例修訂出黎
之後仲不斷行錯棋

好食好住仲會自願受靶？有可能死刑喎
邊有可能肯啊 笑死人咩